<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on The 545</title>
    <link>https://the545.info/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on The 545</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 29 Oct 2020 21:56:59 -0700</lastBuildDate><atom:link href="https://the545.info/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>español</title>
      <link>https://the545.info/posts/espanol/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2020 21:56:59 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://the545.info/posts/espanol/</guid>
      <description>Según la política migratoria de &amp;ldquo;no tolerancia&amp;rdquo; de la administración Trump, no se puede encontrar a los padres de 545 niños después de su deportación. Si bien esta política terminó a partir de 2018, estos 545 niños aún permanecen bajo la custodia de los EE. UU. Mientras las organizaciones buscan a sus padres. Este sitio está destinado a proporcionar un recurso para ayudar a los padres a volver a unirse con sus hijos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Português</title>
      <link>https://the545.info/posts/portuguese/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2020 21:55:59 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://the545.info/posts/portuguese/</guid>
      <description>De acordo com a política de migração &amp;ldquo;sem tolerância&amp;rdquo; do governo Trump, os pais de 545 crianças não podem ser encontrados depois de serem deportados. Embora essa política tenha terminado em 2018, essas 545 crianças ainda permanecem sob custódia dos EUA enquanto as organizações procuram seus pais. Este site tem como objetivo fornecer um recurso para ajudar esses pais a serem renueados com seus filhos.
Se você foi separado de seu filho entre 2016 e 2018 na fronteira dos Estados Unidos, use os recursos abaixo para entrar em contato com a ACLU para que possa se reunir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>English</title>
      <link>https://the545.info/posts/english/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Oct 2020 21:54:59 -0700</pubDate>
      
      <guid>https://the545.info/posts/english/</guid>
      <description>Under the Trump administration&amp;rsquo;s &amp;ldquo;no tolerance&amp;rdquo; migration policy the parents of 545 children cannot be found after they were deported. While this policy has ended as of 2018 these 545 children still remain in US custody while organizations look for their parents. This site is intended to provide a resource to help those parents be renuited with their children.
If you were separated from your child between 2016 and 2018 at the US border please use the resources below to contact the ACLU so you can be reunited.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
